iphone mask?

有無巴絲打睇過facebook 既專頁叫：Humble hk

我見佢又話自己用3M 貼 又香港做咁？款又唔差喎 有無人試過呢間野？到底伏唔伏

Ok

樓主成個打手咁既樣

都係想知道姐 心郁郁都買番張玩下

好似幾靚

係 我見佢有幾款 呢款都幾特別 有無人痴過？我見佢段片都係幾分鐘

我貼過 我真係貼過
手感一流

難唔難玩？

唔錯呀

唔太難 好似痴mon貼咁

唔該巴打 整返套玩下先